螞蟻喺香港上市會唔會腰斬

麵麵話唔會呀

螞蟻金服都已成舊聞啦，鄧Sir仲話仍有望上市，業務規模及範圍有機會縮減，仲有冇人等緊呢粒蟻？